香港三大敵人

港共
南亞裔
支那新移民

環保撚

全部渣哂身份證 敵人已經係香港一部分

真香港人好自然係諗下點走

點可以咁消極架